## Рад представить ВАМ _ПеРвЫй В СвОеМ РоДе_

# ОНЛАЙН ШИФРОВАТЕЛЬ ШИФРА ВИЖЕНЕРА

`Который не является шифром простой замены`
***
Данная программа реализована в виде веб-приложения на основе стека технологий ASP.NET.
Реализованы Unit-тесты для основных функций:

* Кодирование и декодирование текста
* Загрузка текстового файла на сервер
* Загрузка текстового файла клиенту

Данная программа умеет работать с файлами в форматах __.docx__ и  __.txt__.

Интерфейс интуитивно понятен пользователю (надеюсь) и не вызывает сложностей с освоением. Присутствуют возможности __ввода текста с клавиатуры__ в предназначенное для этого поле, __выбора файла для считывания текста__ в одном из доступных форматов (см. выше), __ввода ключа с клавиатуры__, __выбора необходимого действия (шифровка или расшифровка)__ и __выбора алфавита для шифрования__.

Так же доступно __скачивание результата__ шифровки/расшифровки в одном из доступных форматов.
#### Важная информация:
>В случае выбора текстового файла текст в окне ввода игнорируется.

>Ключ не должен быт пустым, и должен содержать только символы выбранного алфавита.

>Все символы текста, не относящиеся к выбранному алфавиту, не изменяются.
 